田北辰：專家小組進展報告為獨立調查修例風波下台階

監警會早前邀請的海外專家Clifford Stott，在社交網站發佈專家小組的《進展報告》，指監警會缺乏權力及獨立調查能力，認為監警會完成初步報告後，可以讓另一個有權力而獨立的機構，進行更深入全面調查。實政圓桌立法會議員田北辰指，專家小組有成員亦認為調查元朗襲擊事件和太子站事件有困難，因為涉及敏感資料，舉證有難度，他認為，專家小組的進展報告可以成為政府的下台階，建議當局表明在監警會提交中期報告後，成立獨立調查委員會，跟進修例風波的多個問題，包括警方使用武力情況、政府在風波的角色、示威者的背景等，相信可以回應大部份人的訴求。

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

獨立調查 歷時 12個月 : 「查完啦, 完全真係無濫捕。」

宜家仲想獨立調查就了事? 已經無可能

劇本就係咁

我要真雙普選

太遲啦

不如出年先講 等攬炒啦

政府在風波的角色

tui